七月鬼多 同道提防

Source:
是否最近都有一種感覺︰每逢大戰過後，總是特別多遊魂野鬼扮同路人，叫你停一停、諗一諗？更作出多角度分析，解釋和理非為何應該憎你恨你，好像準備跟你割蓆一樣？

林鄭叫你諗一諗香港安定繁榮、楊光叫你諗一諗14億中國人、連登鬼叫你諗一諗自己是否迷失同享受權力......享受權力？WTF？享受上前線吃催淚彈的權力嗎？這種新穎的想法我還是第一次聽到，從連登鬼口中聽到。真正上過前線的人，不會叫你諗，因為大家都知道五大訴求、民主自治，成功之前諗乜都係多餘，最多回家沖涼嗰陣會諗︰今日丟咗副Gear好撚肉赤！

遲疑的同道，你們只是還沒有習慣左膠內奸扮自己人，然後分化割蓆而已。我們五年前看過，不想你們經歷同一種痛苦，所以才有這個專頁出現。

該想的，是那些已經犧牲的烈士、我們流過的血汗、那官員黑警的嘴臉，你有停下來的理由嗎？想到13歲的同道被捕、少女被公然施暴、平民無辜被斬、中TG，叫你停下來的，肯撚定就是鬼！沒辦法，最接近晨曦的時刻，總是最黑暗、最多鬼的。

盂蘭盛會心中不必驚慌，慎終追遠是我們的傳統美德，勤力點燒燒街衣吧，勝利在望。